住慈雲山 樂合、樂歡、樂滿既入一入黎

你地有無聽到 日撚日有條友 中午咁上下就係咁鳩叫：啊！！！！！！

究竟條友咩事，好撚想打7條傻仔

推

呀！

死黑警！

又唔做野！

報仇，持續地做，不需要被捕